美眾議員約霍：美國該調查積極破壞香港民主制度的中共領袖在美隱藏的資產

不嬲都話對支共最大嘅打擊唔係消取香港關係法
而係起撚晒佢地嘅海外資產出嚟公諸於世再凍撚結晒佢地嘅海外資產 呢招嚇真係會嚇到佢地瀨屎

推

Solomon.gif

Retweet and like

係時候要充公支那狗官資產黎救美國經濟了
回血劍

加埋盟友會更好

起哂佢哋再凍結
呢班仆街自己享受自由又逼人做佢奴隸

王崎山都2萬億美金

fatfat

回血劍漫畫係時候出續集

Push

呵呵 出招了

啱呀

到中國反制

拜登會好驚